第一次投資就蝕咗幾十萬...

上星期日用左幾十萬入大頭菜（第一次12點前起倒身）

$90一棵 😛

咁之後就每日去睇吓賣出價...
（有幾日太眼瞓12點前冇起到身）

全部都得40-60蚊咁😭

今次真係蝕L死！

傻閪

本多終贏

儲左成個月錢

一次過冇晒... 😭

==‎

傻散

strong hold la

過兩日就爛喎...

爛咗拎黎捉螞蟻

用幾十萬捉隻螞蟻...諗下就想喊😭

大頭菜 ???

我好似100多啲 返屋企睇下
睇下你過唔過黎

假膠

睇埋聽日點

真心

係‎

去番遊戲台唔該

有朋友 就賣到ga la

‎